終於肯del哂同佢既聊天記錄

兩年日傾夜傾既記錄都無哂
終於醒覺你由頭到尾都不只過係想收我做兵

backup左先del

無backup
del完先發現根本就無backup到

咩最鍾意同你傾計
想搵個可以保護我既男仔
全部都係呃鳩我
心都淡埋

同樣既說話都唔知對過幾多個男仔講過
女人真係好恐怖

兩年都一齊唔到 係你on9

正路幾個月唔得就再見啦

我都係唔捨得del

日久生情
唔係一開始就鍾意
重以為係互相鍾意
結果係比人撚

你會後悔

Del啦
唔del你就一世都前進唔到架啦

有新target就會唔記得架啦

ex嘅唔捨得DEL但都唔會去睇

兩年都keep住日日傾？

咁都仲傾到 真係叻

一個月有起碼25日係有傾計囉

通常都係佢講我聽
我好少開話題

溝一條女溝兩年

咁你有冇諗過點解係佢講你聽 唔係你講佢聽
唔知點解唔覺得條仔咁樣係收兵

條女

有冇去街？Kiss？上床？

好弱智啊我好鐘意睇翻來回味
回味果陣啱開始flirt果陣
同埋之後都仲係距搵我嘅時間多果陣

有得扑都只係兵

I know that feel

唔受溝就係撚你仲做過d咩先
傾計有幾咁閒

明明Flirt佢佢又受
佢又會flirt返我轉頭
次次我特登廢事搵佢驚對佢太上心
佢又係要好撚主動咁走黎煩鳩我
好啦終於理返佢
佢又再次冷落返我
次次都唔忍心唔理佢
都唔知比佢咁樣hurt過幾多次

其實一齊左未？ 定係朋友傾下計 你諗多左炸

我一開始都係咁諗
大家都係朋友傾計有幾閒
但之後會越傾越深
當佢將一d唔會講比其他人聽既秘密話我知既時侯
我以為自己係對佢黎講特別個一個人
結果係我自己諗得太多
話唔定佢將依堆所謂既秘密同幾百個同我一樣既人講過
由頭到尾都係我收錯

朋友傾計會話你知佢細個比人性侵過
老母比人綁架過咩
定其實係一d好平常既事
我真係唔撚明
朋友會話我最鍾意同你傾計
但又成日都唔回你message
之後又同其他男仔傾計咩

你有冇表白過呀

仲要唔覆你message又同其他男仔傾計
咁咪代表對你完全唔係romantically有興趣囉
講心事最多咪好朋友level

算喇 咁樣吊住你兩年都唔醒水
你話有閪屌就話姐

好傾得，有咩咁好講

無呀近兩個月先開始flirt佢
Flirt佢個陣根本無諗過真係諗住同佢一齊
佢比既signal似想進一步發展
本身諗住下個禮拜同佢睇戲個陣去馬
依家真係覺得佢似周圍收兵多過想同我發展

乜撚都講

其實半年前突然佢同我講過剪短頭髮
個排又傾到我鍾意短頭髮既女仔
到底係我太木頭get唔到
定單純佢真係想剪短頭髮
佢重send埋佢細個個陣短頭髮既相比我睇
不過個陣我話好柒叫佢咪剪

You got to move on
You got to move on

打漏左
唔係其他男仔
係其他男仔s
我不嬲都知佢有同好多男仔傾計
佢前排同我講話唔想再應個堆人
所以打算del line同messenger
留返whatsapp同某幾個特定朋友傾計
但今日先見完佢繼續用messenger同其他男仔傾計
算啦我唔想再諗啦
唔做好朋友啦 要人陪個陣先去搵佢就算

有既話應該唔係兵？

屌你老味唔回鳩我message
回我fb post係咩玩法
係咪痴撚線架屌

認真 雖然好難 但係唔好對日日傾偈依樣嘢咁上心
有時可能咁樣會有驚喜

Ching好波，del左可能會有一陣想睇返，不過長遠呢個做法對自己係最好

你又唔主動d 鬼知你對佢係咪有意思
當女仔主動得多 而你又唔回應 人地咪以為自己冇機lor
自動收皮算

因為其實有其他考量
所以我一直都無對佢太上心
但紙包唔住火

人地只係覺得寂幕，真係有心你唔會有呢種感覺

所以我咪選擇唔再理佢
連apps都del埋
當佢發現我唔再理佢既時侯
應該就唔會再黎煩我

樓主我而家都係咁
係好神奇架
佢去邊會自己講，番到屋企又會自己講
雖然我知佢唔係收兵既人
但我應該都只係個陪佢過渡既角色

互flirt其實唔差架啦喎
定佢當玩咁同你flirt